恭喜china jeo 上任以來 納斯達克指數升幅達到+0.02%

DLLM 敗登

兩黨共識 中美和好

2黨共識, 未來四年係比中國話事

trump is liar

今晚再睇應該要變負數

懷念特朗普ATM股市

so?係咪要落台

今晚變紅

如果trump仲係度，已經tweet咗反cup緊

侵侵年代個個當股市ATM咁禁

你肯定仲會升？

倒跌啦On9

上年跌到融斷點計先

jeo想搞trump，俾trump反cup

特朗普經濟學
股市任內升咗一倍

所以施壓整咗場無限QE
耶倫同拜登依家邊會敢做